如何分化狗隊！！！！！！

[member]各位巴絲都知道，由反送中事件一開始
我地就一直俾大量三毛入侵，分化連登以及一眾出去幫手既義士
我地唔可以再坐以待斃，要反其道而行
我地可以係連登及其他社交媒體上應該大量開post,話自己做狗已經好厭倦，俾人朋友排斥之類，製造狗隊士氣低落既假像！
原理就根據翻各巴絲入侵藍絲fb一樣！！
呢個只係其中一個發夢既夢境，歡迎各位發夢夢到同樣既事可以打上黎分享下
最重要最重要
槍口對外！！！！！！

推

推

分化藍衫同大Sir
分化普通PC 同速龍

警隊內部係個大染缸好難從內分化
我地文宣從外側擊，靠長輩同蠢啲既藍絲帶起輿論有冇得諗